自從取消WFH之後就覺得禮拜六日時間好唔夠用....

一個禮拜放兩日真係唔夠時間做自己野

冇好好休息過又要返工

返五日真係好唔人道

跪求第N波疫情

集氣

返六日真係好唔奴道

唔想訓住，想享受多一刻自由

K11 museu 迫到年宵咁都無事就無事架喇

返工做自己野

取消左了?..........

A

快撚啲第5波啦

，

屌 真

未wfh前都已經覺得啦
應該4天工作返9-5先正常
而家個工作模式本身就違反人性唔人道

a

最好就星期三放一放，有個中途休息日

返OFFICE真係好撚白痴。 效率低幾倍

之前有個唔知邊個國家嘅研究話4天工作效率更高
其實好有道理，員工夠時間休息精神啲做嘢都爽手啲啦，士氣又高啲。

而家有幾個國家都行緊4天工作，不過你叫香港呢個奴性咁重嘅地方行根本冇可能。
唔好話返少日，一星期俾你一日wfh都唔駛諗